千祈唔好Share呢條「不能讓容海恩跑了」的白宮聯署

聖誕快樂
新年快樂

各位歡度佳節之餘，千祈唔好犯國安法；
如果見到下面呢條link，唔好亂咁share

聯署標題意思：禁止親中政治人物&律師容海恩以任何形式移居

push

推

愛國就更應該簽

別讓容海恩跑了

tui

提多d人等佢地唔好share先

留低係大灣區啦臭閪

快啲去大灣區置業啦

Needs 57,149 signatures

Push

咁都有4個腐皮？

I have emailed all the people I knew and tell them 唔好share!

Needs 56,734 signatures

唔好推 🙏

唔好推

Needs 56,013 signatures

香港咁好點可以走

唔好簽

千祈唔好Share

多謝巴打係咁幫我推拉新年快樂

唔好犯党安法呀

Welcome!

Needs 55,990 signatures

I want to say it again:
千祈唔好Share

容海恩同屋企人都係屬於親中共人士，尤其佢老豆做過中國國企華潤嘅高層，

ok會叫人唔好做

Needs 55,720 signatures

Fewer needed signatures again!

I have already said: 千祈唔好Share!

Can you hear what I said!

signed push

Needs 54,584 signatures

取消唔到佢啲女美籍，佢根本唔驚

愛国愛黨 別讓她們跑了

居然想移民去邪惡的美國

要noShare明白

推呀

愛国愛黨, stay in 支那

I have told all my friends to tell their friends
唔好Share!

係！推！
唔可以比YC得逞！

唔夠十萬人簽

容大媽可以執定行李走啦

Pish

容良知 大灣區需要你
45,622 SIGNED

一齊推

簽來有咩用，直接同移民局舉報啦

呢個係愛國post

Push

聯署革命

62717171

I have NOT pushed!
I told people "NOT TO SHARE"

Copy!

?

容海恩話唔移去美國，我覺得就要幫佢申請移民大陸

唔好推呀

袁太聖誕快樂

之前話無汁
咁而家有冇？？
雖然我都覺得個八婆真係會

拉！

以為係fake link

水野朝陽

Needs 53,529 signatures

最鍾意睇人仆街

多元國家應該拒絕呢啲唔容許黃色筆出現兼良知有偏差嘅人移居

人哋話冇件咁嘅事呀喂，真係唔好再推啦你班仆街仔

推啊

佢呢啲質素應該留喺旺角建興擺檔
$400 一Q（唔戴套另加$100）

佢有申請？

真係唔好再推啦!
Needs 52,875 signatures

跑了、便是國家的損失！愛國愛港唔係應該去簽咩？

容海恩, China love you!
Please, don't go!

如果見到下面呢條link，唔好亂咁share

ok, check email.

Remember to check email

打倒走資派

ok, i will do it now.

i just checked and confirmed.

Me too.

Needs 52,320 signatures

Needs 51,860 signatures

Pull

千祈唔好push

Pull

Push or pull?

To be or not to be

Do not click this link

我啱啱先收工
多謝你

好人一世平安

No need to say thanks.
We share the same goal.

Don't post PS photo

This is her true face:

1977年6月7號 （43歲）

每一個中國人都有一個美國夢

唔好阻佢地,拉

Needs 50,224 signatures

Needs 49,999 signatures

助拉

up

食咗早餐未
去咗twitter多謝多國領事想去旁聽12手足未

I am pulling!

I am pushing

Ok, 收到

點解簽唔到？？

Have you checked the email?

I have to use my first email account that has been used for the petition.
When I used a second email account, I received no email from the petition.

Copy (收到)

千祈唔好share this link:

Push!

千祈唔好 share. Pull!

I have not shared!
I have just pushed!

Needs 49,004 signatures

千祈唔好share, please.

I want to say it again:
I have not shared!

Needs 48,720 signatures

:

Ms Yung Hoi-yan Eunice (Ms Yung) is a pro-Beijing politician, she is also a member of the New People's Party and the Civil Force of Hong Kong. She became a member of the Legislative Council of Hong Kong for New Territories East in 2016.

Ms Yung agreed to pass the 2019 Hong Kong extradition bill, which led to the social movements and numerous missing people and unexplained deaths in Hong Kong during the period from 12th June 2019 to now. The bill was eventually withdrawn in October 2019. Ms Yung also agreed to pass the National Security Law (NSL), which was enacted by the Chinese Standing Committee of the National People's Congress, rather than by the Hong Kong Legislative Council in June 2020. The NSL undermines the rule of laws and human rights in Hong Kong.

不要再share

OK, 拉

Pull, Pull, Pull

Pull. Pull. Pull.

Everyone pulls!

pull
pull
pull
pull
pull
pull

pull
pull
pull
pull
pull

pulling back
pulling back
pulling back

Pull back too much!

OK. push

Needs 48,204 signatures

Push back a little

Nani

I did la wor, why the post is still here?

No one check email?

suen la.....

51,838 SIGNED

容海恩 can go to US and kill Hker freely.

Push more!

Needs 47,903 signatures

Push a bit more.

Needs 47,796 signatures

This post has sunk to the bottom of the ocean.

正常
今日焦點係12手足
仲有一堆波台狗走嚟時事台搞事

Push
Push
Push
Push

Needs 47,768 signatures

聯署標題意思：禁止親中政治人物&律師容海恩以任何形式移居

Needs 46,915 signatures

Needs 46,698 signatures

Push!
Push!

Too slow!